[裝備撚] 前線勇武派請入黎守住個屋企！

正面交鋒：

混亂期間：

唔該大家睇下以上嘅片段，再思考下以下應對方法有無用

香港Online 科技樹解鎖

推

香城Online 科技樹解鎖

人地有豬嘴，仲要有cover到眼，口，鼻既面罩，噴殺蟲水個影響可能會比較細

勇武chings，今日見木板比橡膠打穿覺得可以喺面加層珍珠棉，或者浮板用嚟卸力。浮板原塊太厚嘅話可以片薄佢順便加油大面積

btw，真心敬佩你地

我覺得學佢地用閃燈會有用。佢地要睇嘢就一定受影響，即使佢地有walkie比後勤指揮但係前排嘅人視線受影響都會行動受阻

Push

屋企噴曱甴用噴漆噴架喎

噴Wd40都正，短時間內洗唔甩

噴中之後，對家罩都無L得除，滲入眼耳口鼻都會仆街，唔信全部對家都包到陷哂
睇返片好多都包唔陷
仲有雷達紅色果枝都可以噴得好L遠

推呀

我冇野講
我要搵律師

通常都係自己友奶野
裝備質素差太多
納稅人俾錢買哂最好既歐盟裝備俾班狗